「拆計」懷疑該名男子為恐襲其中之一

因為佢件I Love 警察t shirt

懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲而拘捕佢

不割

支共夠話個女仔係比示威者射盲 打佢既示威者係警察扮好出奇？

弱智仔
你上weibo search下付國豪，強國已經收割緊成果，對內包裝佢成為英雄，對外聽日肯定同西方煮重香港米

「拆計快推」懷疑該男子發動恐襲而進行拘捕

幫手推

前線阻止公安鬼帶衝做得好 不分化 不割席

強國傳嘅都好信？

開錯台，麻煩推依個
「拆計快推」懷疑該男子發動恐襲而進行拘捕

支那夠話女示威者比自己人整盲啦